黑警抗疫記

大家好，我係黑警。今日阿頭同我地講我地要做好榜樣（比大陸睇），於是３萬ＰＯＰＯ入面抽籤３００犬。嘩屌，第一個反應係買保險，點知間間都話工傷唔包湖北省。
咁都算，你地係電視睇到個啲重裝保護衣，我今次一件都冇。高層話著得咁誇張會嚇著當地人，同埋會俾人強搶保護衣。都明既，好彩每人都有一盒都有Ｎ９５，應該唔死得掛。

今次我地出發，會先飛到北京同央視個邊匯合。聽聞今次係當真人show咁拍，我係飛機見到唔同環頭既ＰＯＰＯ，有前線有後勤，男女比例差唔多一半一半。

朝早１１點，我地抵達了北京。接待我地個位姓周，２４歲，好似岩岩分左手，白白淨。
果然係北方姑娘，清純得黎帶點狂野，狂野得黎又有點不羈。於是我馬上同佢交換左微信，佢話今晚去到要同佢報平安。

係我地落機個一刻，佢成隊crew已經run緊機影我地落機。周小姐話係用黎剪接我地抵達災區。果然好中國。
我同佢講我覺得自己今次會一去不返，８點幾個陣就詐肚痛叫我陪佢去休息。正當成班人食緊飯既時候，我食緊女。
嘩屌，呢條女屎忽彈彈，又大波，唔怪得啲人咁中意北上叫雞。佢話我好似佢前男友，佢前男友係十日前死撚左，好驚我都有事。雖然唔係處，不過係最後的晚餐，我都好享受既。

晚上１１點，我地坐高鐵入去。其實個架係特別班次，北京上車後直達湖北省，之後架車會接走湖北省個班有錢佬，去上海，然後再搭飛機去唔同既地方。
凌晨３點半，我地到喇。係車上面我地已經包到實一實，佢地話有氣熔膠，皮膚暴露係空氣好危險。
當然我馬上同周小姐報左平安先。

我地３００人既工作就係去探訪而家係湖北省被隔離既民眾，隨行既CREW分左十TEAM人，所以我地一TEAM都有１５男１５女，個畫面都幾好睇，我同事MIKO睇完都喊哂口。
我地首先要去十間預先READY既超市，去買日用品同糧食。其實我都唔知啲湖北人咩口味，不過我自己鍾意食干泡麵，所以我都買左好多俾佢地。女士方面就揀左好多護膚品，話湖北天氣乾，又冇得出街，皮膚會好差。屌，都唔知佢地係想買黎自己用定送比人。

拍左一個鍾，終於搞掂。我同MIKO都買左支震震果凍棒食.
原來當地人好有創意，佢地將果凍粉放入個雪條模入面，加支雪條棍，咁樣就可以好似雪條咁樣食jelly。
講起Jelly，我都有啲擔心佢。
Jelly係湖北打工既，由細都大佢都叫我做呀哥，其實我地冇乜血緣關係，只係佢有一次佢細個岩岩落黎香港個陣，玩個陣整親我幫佢貼左塊膠布。而家佢父母覺得香港唔安全，所以叫埋佢返大陸。

「呀哥。。。」
估唔到我去到第１７戶家庭個時，佢就係個到。入面仲有個男人，除哂上身衫。
MIKO見到佢情緒好激動，立即上前安慰佢。
跟住MIKO拉埋我同佢入房傾
原來個男人捉左佢女女女，禁錮，但係佢落街更加驚。連手機都唔俾佢用，唔怪得我微唔到信佢啦
於是我就即刻whatsapp出面啲人講佢地知，最後好彩平安無事拉左，轉左咗俾當地公安。

on

lm